懷疑香港武肺想搞獨立

次次想開關都升番上去

all in 喇